見到消防車 救護車 千祈唔好

消防車：衝鋒，水

救護車：物資

千祈唔好。。。

有手足Call 另計

打Game執裝好正常

推

合理check車

唔好搶車先岩